其實之前唔批不反之後個人名義發動既遊行

以後一個人私人發起就得啦
你一個人發起大家又出
十個人發起都係照出
廢事一野比人拉晒十個

警務人員子女關注組